［3萬thx] 考狗隊做白狗嘅入一入黎

雞竇啲雞個西都黑

你地會唔會叫自己老母入去做白雞

一隻狗偷偷留吓負皮

開始日日都有還押幾個月手足上庭

啲狗淨係敢靜靜雞留負皮
唔敢回應？

白警不敢回應？

白警撚不敢面對

兩隻狗偷偷留下負皮

唔係好撚有道理咩？駁唔到？

淨係敢留低負評
又駁唔到？

白狗呢？

白

狗

死

撚

曬